{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F400647",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "속초시장닭집"
    },
    "text": "「束草市場の鶏屋\\n\n京畿道水原市八達区南水洞112-3\\n\nファーストフード-チキン、12:00~24:00、月曜日隔週休み、30席、毎日ハリムで生鶏を受け、常に新鮮な食材を使用して料理する「束草市場鶏屋」「ここタッカンジョンは特製タレソースを使用して一日が経っても吹かない。 そのような利点を生かして全国に宅配を通じて配達をし、このタッカンジョンは冷めるほどさらにおいしくなる。 ここはSBS生放送トゥデイ、KBSドキュメンタリー3日などの放送メディアで放送されたことがある。 1.4kgの鶏を使用し、量が非常に豊富である。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この鶏屋はどの市場にありますか？",
            "answer": "束草市場"
        },
        {
            "question": "この鶏屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から24:00まで"
        },
        {
            "question": "この鶏屋は月曜日には休みですか？",
            "answer": "隔週休みです"
        },
        {
            "question": "この鶏屋の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "30席あります"
        },
        {
            "question": "この鶏屋ではどのような食材を使用して料理していますか？",
            "answer": "常に新鮮な食材を使用しています"
        },
        {
            "question": "この鶏屋はどのような特製タレソースを使用していますか？",
            "answer": "特製タレソースを使用しています"
        },
        {
            "question": "この鶏屋はどのようなメディアで放送されましたか？",
            "answer": "SBS生放送トゥデイ、KBSドキュメンタリー3日などの放送メディアで放送されました"
        },
        {
            "question": "この鶏屋では一度冷めてもおいしさが増す料理がありますか？",
            "answer": "はい、冷めるほどさらにおいしくなる料理があります"
        },
        {
            "question": "この鶏屋ではどのくらいの量の鶏を使用していますか？",
            "answer": "1.4kgの鶏を使用しています"
        },
        {
            "question": "この鶏屋の料理は量が豊富ですか？",
            "answer": "はい、量が非常に豊富です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 272
    }
}